(G)I-DLE dumdi dumdi 出咗都無人講?

link後補

油管搵唔到

過氣女團

勁好聽

已經聽咗十幾次 勁正

嘩薇娟曬太陽

以為好似普通洗腦歌咁
估唔到勁好聽

頂你個肺薇娟舒舒超靚 支琦米妮幾正 小娟jinjin都ok

終於有夏天歌

我地idle summer queen

Miyeon唱副歌

唔好聽

Btw娟靚咗好多

勁好聽勁靚

又係個閪娟做主角唱曬

咪中傷侮辱

安排得幾好 嗰part適合佢把聲

睇好❤️💋

我都覺，出完出道曲latata之後就已經過氣

好難聽

首歌勁悶 好難有人講

好睇

咁快過氣？好似出道咗2年幾咋喎

佢地唔識咪話過氣

聽多咗兩次覺得好好聽

咪係 實力勁唱多啲有咩問題

下我小娟死忠

小娟死忠+1

我老婆真係好撚正
佢完美發揮到唔同風格唔同造型

cude d女團隊隊一出完第一首主打歌就過氣

牙笠呢

我愛雨琦小姐姐

SOOJIN好靚
其實MV中段果個妝咪幾好
成日化大紅唇都唔知做乜又唔靚

如果我係果個鬼佬MOTEL老闆
見到MIYEON咁正
一定捉佢瘋狂女女女

JINJIN不嬲正

我都覺得穗珍呢個look幾靚

嗚哇

小娟越嚟越正

輸又得一句

我聽一次就上咗癮

出中文版護琦填詞